玩股票算唔算賭？

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

正股唔算，因爲非零和遊戲，係投資

養雞生蛋

算

算，你嘅人生本來就係場賭局

唔算

唔係100%就係賭

賭有莊家優勢
股票冇
唔算

鋤D算唔算賭

股票點會冇莊家優勢
仙股唔叫莊家優勢咩

你贏錢=投資
輸錢=賭

買麵麵對家唔算賭

全部股票都有莊家啦，你估大股就無？

4個人打麻雀賭錢無莊家